====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le schéma directeur marque , sur ces deux points , une rupture avec le passé (2) : les axes d ' urbanisation choisis respectent les forêts existantes; et s ' ils s ' inscrivent le long des vallées , c ' est à une échelle suffisante pour que le bord de l ' eau puisse être réservé dans une large mesure aux loisirs (3) , l ' habitat et les activités économiques étant reportés pour l ' essentiel plus haut , sur les rebords des plateaux .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

